[iphone x]戲院睇緊戲咁黑點用Face id unlock??

或者行山 or鬼屋 好黑嘅地方 點unlock??
咁咪食屎??

btw 黑人係訓之前熄晒燈 但係突然想unlock機又要開番燈先???

咪撚覆佢條on9

SM矇緊頭點unlock